點解要憎黃心穎

佢咁淫 又主動
係男人都好鐘意
條片睇到我扯扯地
引唔住開埋av出出火

從此以後踏上拍三級片嘅旅程

負評肯定都係女人